https://web.archive.org/web/20021023060135/www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi

### [8402] おっさん(岐阜県：風邪が・・・）	2002.10.22 TUE 23:13:38　
	
毎度、おっさんでごじゃいましゅ～。皆様、いかがお過ごしでしょうか？？？ちょっちレスを・・・

将人（元・魔神）様（８５３８）、おっは～でしゅ！！風邪っすか？まだ、完全には治ってません。薬をず～～～～～っと飲みっぱなしなので（－－；）多分仕事の疲れも溜まってるでしょう。喘息も重なってるので、咳きこむとスグには治まらない。電車に乗ってるときも結構最悪ですが、接客中に咳きこむともっと最悪です。セーターの毛とかコーデュロイパンツのほこりを吸い込むと咳き込みますね。心配して頂いてすんません。

ということで、本日はこれにて・・・

### [8401] 里奈	2002.10.22 TUE 22:11:46　
	
☆８３９８　ＴＡＫＥＳＨＩ様
おぉぉ！！ＦＦⅩ－２ですかっ！？
ＦＦ１２と思わせといて…やられたぁー！いつ頃出るんですか？楽しみだわ♪『１２』じゃなくて『Ⅹ－２』ってことは、キャラはそのままなの？

☆８３９５　無言のパンダ様
よかった…。お酒が飲めるほうが美女なのね！
さぁみなさん！どんどん飲みましょう♪♪そしてイイ女になりましょう！三日酔い、経験してください。寝ても覚めても死ぬんじゃないかと思うくらい気持ち悪いです。そうやって苦しみを乗り越えて美女になっていくのよぉぉーー！（え…違う？）

☆８３９７　いちの様
こらぁぁー！私の下心イッパイの誘惑を無視しやがって！
悔しいぃぃぃー！（￣□￣;）顔写真交換ブームの火付け役はこの里奈嬢だってのに！まぁ～どうせ里奈はいつだって男運のない孤独街道まっしぐらの女よ…。バスローブだけを身にまとって、ブランデー片手にタバコをふかし、夜景を見ながら泣く運命なのよ。誰でもイイからそのへんの男をスマキにして東京タワーのてっぺんから吊り下げてやりたいわ！（私ってＳ…？）

### [8400] 葵	2002.10.22 TUE 21:32:02　
	
　たっだいま～♪夜行バスを利用して京都へ時代祭りを見に行ってきました。夜中に降った雨も上がり、暑いくらいのイイ天気！さすがは晴れオンナの葵だと我ながら思いました。でも東名高速の集中工事でバスは１時間半も遅れたんだよぉ☆久々に歩いて、イイ汗かいてきました。また明日からお仕事だわ☆

＞将人さま［８３７０］
　とんでもない！「ラ・セー〇の星」、なぞの多い歌詞だっただけに貴重な保存版です♪

＞いちのさま＆千葉のマダムさま＆たまさま
　たまさまお酒だめなんですか？！酒豪のようなイメージ１０００％なのに…。じゃぁなんであそこまで崩れられるんだ…？！いちのさまもマダムさまも下戸ちゃんですか？私もです。チョコボンボン２個で頭痛が、ビールコップに半分でクラクラです。料理の隠し味もダメです☆サワーも美味しくないなぁ…。体質に合わないものと決めてからは、周囲も勧めませんしね。（飲み会の割り勘は損なので食べまくってます☆）公式で「下戸ゲコ・カエルちゃんの会」を発足させましょうね？！(^_^;

＞ＯＲＥＯさま［８３８８］
　柿の葉の天ぷら…未知なる食べ物ですが、ちょっと興味が…。町の天ぷらやさんとかで食べられます？それとも自宅でチャレンジか？！


### [8399] TAKESHI	2002.10.22 TUE 20:41:26　
	
＞[8397]いちの様
お世辞だなんて！いちのさん、本当にかっこいいですよ！僕はまだガキです。恋ですか・・・今はまだ早いような気がします（なにキザなこといってんだ）。というより、まわりにタイプの方がいないんです、これが（笑）

### [8398] TAKESHI	2002.10.22 TUE 20:32:38　
	
＞[8382]たま様
美樹が銃使ってる場面あったんで、その時よくみたらわかりました。ミックがデザートイーグルだというのは、友達から聞きました。僕はCH見てから銃に興味がわきました。コルトパイソン・・・すごく欲しい！

＞[8387]将人様
ルパンもなんだかんだいって結構おもしろいんですけどね。

修学旅行編おもしろかったです！たしかに北条先生の作品にはスケベキャラ多いですね（笑）

＞[8390]千葉のOBA３様
お母さんというのもいろいろ大変ですね。次のテストがんばってください！

＞[8391]もんち様
僕もそのエンディングいいと思います。「SuperGirl」っていうエンディング曲も好きですよ！

＞[8392]里奈様
FFⅩ－２でるそうですよ！１２かと思ったら、そう来たか！

＞[8395]無言のパンダ様
栗田さん来たんですか！すごいですね！あの方のモノマネには感動します。

結構長引いてますね。たくさん食べて、元気になってください。

### [8397] いちの	2002.10.22 TUE 20:30:03　
	
konnbannha-!!
こんばんは、いちのです。
今日は素晴らしいほどの秋晴れでしたね。でも、すぐに曇ってしまいましたが・・・残念。気温もどんどん下がってくるし、独り暮らしには耐え難い苦痛・・・。ロンリーロンリー♪

＞[8381] TAKESHI様
もー、兄妹ともにお世辞がうまいんですから。TAKESHI様の方が断然男前です！！爽やかさが羨ましいです。私なんかもう、腐りきっていますからね（笑）。私はもう老い先短いですが、TAKESHI様は青春真っ只中ですから、その爽やかフェイスを武器に“恋”という名の青春を満喫してください☆

＞[8382] たま様
いろんな論が飛び交っていますが（汗）。
美人はお酒が飲めないのか？飲めるのか？・・・
顔写真交換しません？（笑）
私もリョウちゃんみたいにバーに行ってカウンターに座り「バーボン・・・」とオーダーしてみたいのですが、飲めなきゃ話になりませんね（汗）。

＞[8383] マイコ様
男前！？お世辞はよしてくださいよォー！！（笑）×２
全然お兄様の方が男前ですって！！タイプとまで言っていただけるなんて、もしかしたらTAKESHI様を『お義理兄さま』と呼ぶ日が来るかもしれないってことですか！？（絶対ありえないですね（笑））
マイコ様もお世辞抜きで可愛いですから「見たい！！」と言う人が大量発生することでしょう☆気を付けて！！（何に？）

＞[8387] 将人（元・魔神）様
「修学旅行編その１」お疲れ様でした☆
ここまでくると、もうコントなんて言ってられませんね！！是非、読みきりとかそういった形でもいいのでイラストが見たくなります。それにしても、ホントにスケベキャラが多いですね（笑）。

男子校とほぼ男子校ではカナリの差がございますよ。数名女子がいるだけでまだマシです。ホントに男だけだと、その内洗脳されてしまうんですよ。「この世には男しかいないのでは？」ちょっと大げさですけどね（汗）。軽いノイローゼ（笑）。
OREO様には顔写真をお送りしたのですが、将人（元・魔神）様も見たいですか？私は将人（元・魔神）様のお顔を拝見したいです。

＞[8388] OREO様
先ほど私の顔写真をお送りいたしました。目が腐る危険がございます故、取り扱いには十分お気をつけ下さいまし。
こんなブ男の写真でよりしければ、もってけドロボー！！（笑）

＞[8390] 千葉のOBA3様
シラフで大盛り上がりですか（汗）・・・たしかに恐ろしいかも（笑）。ある程度ならば私もシラフで付いていけますが、度が過ぎると無理ですね・・・。いっきに冷めてしまいます。
パッチテストですが、私は中学の時に保健かなにかの授業でやりましたよ。ちなみに私も酒豪の域に達していました・・・。大学に入ってもう１度やってみたのですが、やはり酒豪でした。飲みすぎ注意という紙をもらいましたもの。飲めないのに酒豪だなんて、複雑な身体です。

＞[8391] もんち様
始めまして、いちのと申します。
ＣＨ再放送がホントに羨ましいです！しかも、エンディングが「ＳＴＩＬＬ　ＬＯＶＥ　ＨＥＲ」ですとー！！！！！？あの曲が１番好きなんですよ～！！本気（マジ）で羨ましいッス！！！


まさに、空前の顔写真ブームですね。オフ会開かなくてもお顔が拝見できるのはいいかもしれませんね。

### [8396] マイコ	2002.10.22 TUE 19:44:00　
	
こんばんは♪ほんと顔の画像交換が増えてきましたね！！
まだ顔公開してない人はどんどん公開してね♪

＞「８３８７」将人（元・魔神）様
画像ありがとうございます！！将人様ってすっごいやさしそうな人ですね！！私もあとで画像送っておきます！！

＞「８３９０」千葉のOBA3様
次男の方、そんなに悪い点数でしたか。これからもっと寒くなるので気をつけてくださいね！！

＞「８３８８」OREO様
わかりました！！後で送っておきます！！
目が腐るかもしれませんが・・・（笑）

＞「８３９２」里奈様
もう里奈様の魅力でみなさん一斉に画像を送りますよ！！
さあ！！色気むんむんな里奈嬢にみなさん画像を送りましょっ♪

### [8395] 無言のパンダ	2002.10.22 TUE 19:27:55　
	
こんばんわ★

日ごとに気温が下がってきて、水も冷たくて手荒れの季節到来です。いやだなぁ～(~_~;)

＞ＴＡＫＥＳＨＩさま（８３６１・８３７７）
子パンダの風邪を気遣ってくださってありがとうございます(^^)
なかなか熱が下がりきらないので困ってますが相変わらず食欲マンマンなので大丈夫です。
ところで現ル＠ンの栗貫さん、ほんとに板についてきましたよね♪やっぱり、ル＠ンは全然ちがう声でやられてはル＠ンじゃなくなっちゃいますもんね。ずいぶん昔ですが近所のスーパーの屋上に栗貫さんが来られたことがあったんですよ。まだ瀬川○子さんのものまねを開発された頃でした(^_^;)その時はル＠ンを演ることになるなんて夢にも思いませんでしたヨ！あの時サイン貰っとけばよかった～！

＞将人さま（８３７０）
将人さまも風邪がすっきりされないようですね。夏風邪でもないのにホントしつこくて困ってしまいます(^_^;)油断大敵！将人さまも気をつけてくださいね。
「スーパーサイヤ人」懐かしいですか～(^_^;)実は今週号を読んでの第一声がコレだったんですよ。以前、信宏が凪砂（だった？）にアセってコーヒーを運ぶシーンにも「スーパーサイヤ人！」って言ってましたから、子パンダにとって香瑩＆信宏はどうやら地球人じゃないのかも！？サイヤ人といえば今知ったのですがドラ＠ンボ－ルのＧＢソフトが新しく出たんですネ☆ＣＨも出してくれないかなぁ～♪
ＰＳ：ミニコント改めミニドラマ(^_^;)まだちゃんと読んでいないので後ほどゆっくり読ませていただきますね☆
ちなみに小学校の修学旅行、私も伊勢でした♪

＞たまさま（８３８２）
何ィ～？！お酒が一滴も飲めないですとーっ！？たまさま＝酒豪というのが私の持つイメージだったのに～！こりゃあ、一から鍛えなおさなくっちゃいけないなぁ～(~o~)ちなみに、お酒が飲める女のほうが美女って昔から決まってるのだよ君！（大笑）
なーんて、私も「たしなむ程度」ですのよ～♪おほほほほ～

＞ＯＲＥＯさま（８３８８）
柿の葉の天ぷら、聞いた事はあるような気はするのですが、食べたことはないです！食べてみたいなぁ♪でも私が目にする柿の葉ってもうすでに枯れかけている状態なんですよね～(^_^;)やっぱり新鮮でなくてはいけないんだろうなぁ。ところで私もよそのイチゴ畑に入ってとびきり新鮮なまだ青いいちごを食べてました！（汗）
ＰＳ：試験＆プレゼン、がんばってくださいね☆

ではまた。(^_^)/~

### [8394] TAKESHI	2002.10.22 TUE 18:47:59　
	
＞将人様＞OREO様
顔写真送っときました！

後ほどレスしに来ます。

### [8393] OREO	2002.10.22 TUE 17:47:52　
	
２度目のカキコです。ちょっと時間があったので・・・

＞８３８９将人様、写真届きました。ありがとうございました！私も写真を送っておいたので、見てみてください。

＞８３９０千葉のＯＢＡ３様　虹見えたんですか！うわぁいいなぁ。柿の葉はかなりウマイ！！ですよ♪多分、母は庭の柿の木から葉っぱとってきて揚げてたと思います。後できいてみます。ほんとおいしいんで、トライして欲しいですヨ☆

＞８３９１もんち様
私もその曲好きですよぉ！！いいですよねぇ☆動くＣＨが見れてるもんち様がうらやましいです・・・☆☆

### [8392] 里奈	2002.10.22 TUE 16:32:07　
	
アニキに貸したＣ･Ｈビデオ『緊急生中継～』がまだ返ってこない…。それなのに家に帰ってきたら他のＣ･Ｈビデオも拉致られてて無くなってる！くっそぉーアニキめ…。
そうそう、『緊急生中継～』で、最後にビルが爆破されてリョウ＆香が巻き込まれるシーンありますよね。で、リョウなんか全身大火傷で香はまだマシでしたが…、よく考えたら香のほうが大火傷ですよ！だってだって！香言ってたでしょ？『私のブラは特別あつらえなの』って。ブラをドアノブに巻きつけて爆破しようとしてたでしょ。結局火がなくて着なおしてましたよね？ってことは…あのビル爆破の時、香のブラで更に激しく爆破を受けて香ちゃん大火傷になったんじゃ…って。リョウのほうがヒドイってことは、密かに香のブラを抜き取ったのか…？なぁ～んて深く考えてしまいました（笑）

☆８３９１　もんち様
私も夜更かし生活健在で、Ｃ･Ｈ再放送ちゃんと見ましたよ♪
土･日は絶対寝れないですね！私、原作と同じストーリーのやつは、原作読みながら見ます。おもしろいですよ。『海ちゃん色男！美人スイーパー美樹が肉迫』、是非単行本読みながら見てみてください。セリフはもちろん、着てる服とか立ち位置とかも同じで、でも『もっこり映像』は避けてあるからその表現も比べるとなるほどって思わされます。私ってただの暇人…？来週は後編ですよね！早く見たいわ♪

☆８３９０　千葉のＯＢＡ３様
なにっ！？
『美女はお酒に弱い』のかっ！！？
おほ…ほほほ…私もお酒ってダメなんですよねぇ～！なんていうのかしら？二日酔い？それだけ飲める人が羨ましいですわ！
↑（三日酔いの経験者…。）

☆８３８４＆８３８５　将人（元･魔人）様
すごいすごい！こりゃもぉ～ミニコントじゃないですね！しかも北条ファミリー総出演！
里奈的に、最後のオチで清水寺に９本のスマキが吊られるってのにハマりました！想像したら今も笑いが…。やっぱりど真ん中はリョウちゃんですよねっ☆しかし年寄りどもはスマキに耐えられるのか？…って、あの年寄りメンバーは特別か（笑）元気ありあまってるもんね！

☆８３８３　マイコ様
こらこらマイコちゃん！いちの様を誘惑しちゃダメよん！
まだ純粋で汚れのない中学生でしょ？誘惑ならこの里奈嬢にまかせなさぁ～い！あっはぁ～ん（笑）
さぁ！里奈嬢に誘惑されたいナイスガイ達！画像を送りなさい♪って…、私はやっぱり…もう純粋で純白な心の持ち主ではないのかしらん…（自己嫌悪…）

☆８３８２　たま様
美樹ちゃん愛用の銃の名前の情報源は…
『ＪＵＭＰ　ＧＯＬＤ　ＳＥＬＥＣＴＩＯＮ６
　　　シティーハンター　アニメスペシャル』（集英社）
ってゆう本からきてます。１９９１年１０月２５日発行なんで、もう１１年も前です。里奈はまだ小学生か中学に上がった頃？たま様はお持ちじゃないのかしら…？たま様が持ってるパーフェクトガイドブックってどんなやつですか？私のと違うんだったら里奈も欲しいぃー！！本のタイトル教えてくださいませ♪

### [8391] もんち	2002.10.22 TUE 12:17:53　
	
みなさまこんにちわ～！今日は寒いですね。風邪をひかないように気をつけましょう。　　　　　　　　　　　　　　　
土日のＣ・Ｈ再放送、良かった～♪「リョウが香に・・・クリスマスに愛をこめて (後編)」「海ちゃん色男！美人スイーパー美樹が肉迫(前編)」だったんですけど、「リョウが香に…」の方はラストの台詞が良かった(^-^)「海ちゃん色男…」の方も、やっと美樹の登場！！待ってましたって感じです。エンディングも「ＳＴＩＬＬ　ＬＯＶＥ　ＨＥＲ」（あってます？）に変わってました。あの曲好きなんですよね～。あぁ来週も楽しみだ！！

### [8390] 千葉のOBA3	2002.10.22 TUE 09:06:10　
	
おはようございます。今日は朝から晴れて気持ちいいです。昨日夕方こちらでは虹が見えたんですよ。

なんだかんだで、書き忘れていましたがバンチワールドのＦＣが最終巻を迎えて私全部読んでいなかったので（スミマセン）やっとこれで読破ということになりました。ラストは北条先生独特の温かさを感じて、ジーンとなりました。いいんだよねー。家族という繋がりもだけど、そのワクみたいなのもはずれた人と人との繋がりが、いつも北条先生の作品の中にある。そういった人間同士の温かい繋がりが好きです。

８３７７　ＴＡＫＥＳＨＩさま　８３８３　マイコさま
ありがとうございます。昨日次男のテストが返ってきて、その結果の悪さに、また頭痛が・・・・。って、私に怒られて夕べ息子はヤケに勉強してたみたいですが、今度は「知恵熱」起こさないかと心配です。（普段使わない脳みそ使うから・・・。）

８３８０　いちのさま　そう、私はいつも宴会とかでもシラフで騒いでいる恐ろしいヒトです。（だからみんなは、飲んでいると思うらしい。）私の長男の高校では、お酒に強いかパッチテストみたいなのをやって、調べたそうです。結果、息子は酒豪の部類に入るのが判明したそうなんですが、誰に似たのか？（たぶんダンナのほう）しかし、高校でナゼそんなことをやるのか？？？

８３８２　たまさま　そうよねー、美女はお酒に弱いのよねー。しかし、一度冴子さんみたいに、どんだけ飲んでも酔わない、ウワバミ状態というのを経験してみたい、ような気もします。お酒飲める人うらやましい。一回りょうちゃん達とお酒飲んでみたいなー。でもきっと私、そういう時もツマミ作ったり皿洗ったり、そういうコトばかりしている気がする・・・。（主婦根性よ。）

８３８７　将人さま　アハハ・・。今日も一日「グレン＠イザー」のノリでいってみます！

８３８８　ＯＲＥＯさま　試験がんばって下さいねー！しかし、柿の葉の天ぷらは、やったことないぞ。おいしいの？でも、お茶にするぐらいですしねー。柿の葉はビタミンＣが豊富なんだっけ？

それでは、せっかくのお天気。がんばってお仕事してきます。

### [8389] 将人（元・魔神）	2002.10.22 TUE 08:03:42　
	
＞[8388] OREO様
僕の顔写真のメールを送りましたよ。
たぶん思われているイメージと違うので、夢を壊すかも
しれませんが。

### [8388] OREO	2002.10.22 TUE 06:41:12　
	
こんにちは！先週末から急に忙しくなってカキコの余裕がありません。しかもちょっと来なかったらカキコかなり増えてるし・・明日に大切な試験もあるし、プレゼンもあるし・・・来週までが山です☆

写真の交換、ホントちょっとしたブームになってますね☆
私も皆様の写真見てみたいです～！！と、いうわけで、
＞爽やかと噂のＴＡＫＥＳＨＩ様、＞かわいいと評判のマイコ様、＞美人で噂の里奈様、＞男前と評判のいちの様、＞ご家族と写られてる将人様、もし、よろしかったら、私にも写真送ってくださ～い♪♪

＞８３７４千葉のＯＢＡ３様
お体、調子どうですか？もう、大丈夫ですか？柿もぎいいですねぇ！！東京に引越す前の茨城の実家にいたときは、たま～に、空き地の柿の木の柿を（ちゃんと持ち主がいたりする☆）勝手に取ってたりしました☆柿の葉の天ぷらおいしいんですよね！！う゛～～食べたい！！p(>_<)q

### [8387] 将人（元・魔神）	2002.10.22 TUE 01:16:28　
	
＞[8377] TAKESHIさま
ルパ＠の声、栗田貫一さんが、その役をされた時は、
それまでモノマネでしょっちゅうされていたので、
どうしても「モノマネの」っていう先入観があって最初は
見れませんでした。
最近は、なんとか＠パンと思えるようになったんですけどね

＞[8378] Ａｙｕ様
ミニコント良かったですよ。
でも最後、僕は僚は口ばっかりで本当は手を出さなくて、
冴子さんと槇村さんとはそのまんまって思ってるので、
槇村さんが振られたってのは、ちょっと違うかなって
思ってしまいました。

＞[8379] UNNYOさま
台風の名前、日本ではあんまり聞かないですね。
大きな被害があった時に被害のあった「○○台風」って
地名が付くぐらいですかね。

＞[8380] いちの様
「オス会」ってのは別として、僕も工業高校機械科の出で
ほとんど男子校でしたよ。（学年に数人女子がいました）

＞[8381] TAKESHIさま
TAKESHIさまとマイコ様、いちの様、顔写真交換されたん
ですか？僕も見てみたいですね。

＞[8382] たま様
アニメのリメイクブームが続いてＣＨが出来たらいいですね。
10年後とかは待てないけど、今ＣＨと同時期のキン肉マン
がアニメになってるので、もっと早いかもしれませんよ。

＞[8383] マイコ様
僕の顔写真メールで送りましたよ。
たぶん思われているイメージと違うので、夢を壊すかもしれませんが。

＞千葉のＯＢＡ３様
僕のHPの掲示板への書き込み、ありがとうございます。
＞アタマの中がテーマソングでいっぱいに
＞なっちゃいそうですよ！（笑）
なんか悪い事しちゃったかな？(笑)
つい思い出して頭の中で歌ってしまうんですよね。(汗)(^^;

＞たま様
また、僕のHPの掲示板に書き込み、ありがとうございます。

### [8386] 将人（元・魔神）	2002.10.22 TUE 00:44:25　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。
下のカキコに「CHキャラが教師だったら・修学旅行編その1」を
前後編に分けて書き込みしました。

さすがに北条司先生の作品のキャラを、できるだけ多く出そうと
したせいか思った以上に、かなり長くなってしまいました。
スケベなキャラって結構、多いですね。

修学旅行って、住んでいる場所によって行き先が違うので
「日本1周旅行」って事で、「その1」なんで、皆さんのネタに
合わせてどこに現れてもいいという事に。
今回は、旅館の女風呂だけなんで、どこでも良かったんですけど
無理矢理、最後に「清水の舞台」を入れました。

僕は大阪に住んでいるので京都ではなく（遠足の範囲なので）
小学生が三重県の伊勢・鳥羽に、中学生が北九州
高校生が長野にスキーでした。（高卒なので大学は無し）

### [8385] 将人（元・魔神）	2002.10.22 TUE 00:24:04　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。
＜長かったので、前後編に分けてます。＞
CHキャラが教師だったら～修学旅行編その1～前編

CE武内「やれやれ、やっと宿についた」
CE平野「武さん、なんで俺がみんなの荷物持つんですか？」
CE木崎「フッ、仕方ないだろクジ運の悪いキミが悪い」
CE平野「ふん、オカマは筋肉が付くのイヤがるからな～。
　　　　クジに細工したんじゃないっすか～？」
CE木崎「誰がオカマだ～。私は正常だ～！このオバコン
　　　　ロリコン・コンビ！」
CE武内「何がロリコンだ。俺は愛ちゃんが～」
ギャアー・ギャアー・ギャアー

CEねずみ「・・・あいかわらずウルサイな、あの3人。
　　　　　やっと1日目が終わったと思ったのに～。」
CHミック「オー、ニッポンの文化すばらしかったですね」
CEねずみ「あんたはアメリカから来て初めての修学旅行だからな～
　　　　　こっちは、何年も同じ所いってるんだからな～。
　　　　　たくぅ、誰が考えたんだ。修学旅行で日本1周なんて～
　　　　　何日かかるって言うんだよ。」
CE武内　「ところで僚は？」
CHミック「風呂場へ下見に行ってる。」
CE平野　「何ぃ～冴羽さん、抜け駆けしたのか～。」
CHミック「オーノー、まだ誰も入ってないよ～。
　　　　　先に来てた香のトラップを調べに下見に言っただけ」
CH僚　　「ただいま。やっとトラップの攻略法見つけたぜ～。
　　　　　たく香のヤツ、海坊主と一緒にムチャクチャ仕掛けて
　　　　　いやがる」
CEねずみ「それで僚、覗けるのか？」
CH僚　　「モチ、ちゃんと、この紙に攻略法を・・・」

ひょい～紙を取られる。
CH僚　　「あれ？あ、教授～！重さん、陳さん」
CH教授　「ほほほ、僚あいかわらずじゃな～」
CE海野重造「冴羽君も甘いな。こんなにすぐスラれるなんて」
CH僚　　「さすがにスリ・万引きの補導歴30年のベテランの
　　　　海野先生。でも重さん、それ返してよ～。」
CE海野　「まったく女風呂を覗くなんて十年早いじゃよ。
　　　　　と、言う事でコレ儂らが代わりに覗くからな！」
CEねずみ「重さん、そりゃ無いでしょ～」
CE平野　「そうっすよ。いくらベテランの先輩って言っても
　　　　　ヒドイじゃないっすか～。」
AH陳さん「これ、みんなが行って帰れなくなったお店の請求書
　　　　　100万円、立て替えた分ね～。」

CE武内　「う、うぐぅ～、大人って汚い～。」
CH僚　　「あははっ～分かりました。それでは師匠がた、どうぞ」
CEねずみ「おぃ僚、気前よすぎるぞ～ちょっとは・・・」
CH僚　　「神谷ちゃん、まぁまぁまぁ～押さえて押さえて～」
CH僚　　「じゃあ師匠、そろそろ美術の空先生の本業の
　　　　　アシスタントさんが入るんで、どうぞ、どうぞ」
AH陳さん「おっ、あの美人のいる・・・」
CH僚　　「そうそう、本業の漫画家の方の慰安旅行もかねてって
　　　　　つれて来られているから～」
CEねずみ「おぃ僚、空先生のアシさんって確か・・・うぐぅ～」
CH僚　　「シー、あ、師匠なんでも無いですよ、どうぞ～♪」

CE木崎　「おい行っちまったぞ～」
CE武内　「知らないぞ、ジイさん死んじまっても～」
CE平野　「知ったら相当ショックでしょうね～」
CH僚　　「いいの、いいの、あ～ちょっと出かけるわ～」

CHミック「？？？空先生のアシスタントがどうかしたの～？？？」
CEねずみ「そっか、ミックはアメリカから来たばっかりで、
　　　　　知らなかったけ～。」
CE平野　「実は、あのアシスタント、木崎と同じ・・・」
CE木崎　「俺は違う～」
CE武内　「オ・・・・・」
CH教授たち「ギャア～、見慣れた物が付いてる～」
「ボカーン、ドカーン」トラップが次々動き出した音・・・

FCアシ達「きゃあチカン～・・・見たわね～・・・」
ショックで固まる老人3人。
FCアシ達「見たからには・・・」
CH教授たち「・・・・バターン」気絶して倒れる

CH香　　「このリョウ、またお前だな～・・・あれ？」
CH香　　「うわっ～ギャア～」
FC浩美　「か、香さん、ちょっと待って・・・」
CH香　　「あはははっ、浩美さん達って、そういえば～」
FC真琴　「き、教授、心臓止まっているみたい・・・」
CH香　　「げっ・・・」
RASH朝霞勇希「何やってんだ、早く蘇生させないと・・・」
心臓マッサージする勇希、しばらくして息を吹き返す教授。

朝霞先生のおしりに教授の手が・・・。
RASH朝霞勇希「・・・意識を失っているのに、さわっている。
　　　　　　　さすがスケベの師匠ね。ボカ～ン」
＜下の後編に続く＞

### [8384] 将人（元・魔神）	2002.10.22 TUE 00:22:31　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。
＜長くなったので、前後編に分けます。＞
CHキャラが教師だったら～修学旅行編その1～後編

朝霞先生のおしりに教授の手が・・・。
RASH朝霞勇希「・・・意識を失っているのに、さわっている。
　　　　　　　さすがスケベの師匠ね。ボカ～ン」

RASH朝霞勇希「これでもう大丈夫よ」
CH教授　「はっ！私は何をしてたんじゃ～」
CHかずえ「教授～心臓止まってたんですよ。無理しないで。
　　　　　朝霞先生が心臓マッサージをしなかったら」
CH教授　「そうか朝霞先生が・・・すまないね。
　　　　　・・・でも、そういう事なら朝霞先生の人工呼吸で
　　　　　クチビルが・・・ムフッ」
CH僚　　「教授、残念でした。心臓マッサージをしたのは朝霞
　　　　　先生だけど、人工呼吸はドクだよ」
CH教授　「へっ、ドク？・・・ギャア～」

CEねずみ「冴羽さん、さっきドクの部屋に行ってたのか？」
CH僚　　「念の為にドクをつれてきて正解だったぜ～。」
CH香　　「リョウ～、あんた知ってて、こんな事やったの～」
CH僚　　「ちがう、ちゃう教授たちが行きたいって言ったんだよ」
CHミック「・・・オカマだと知っていて、教授を止めなかった
　　　　　だけだよな～」
CH僚　　「そう、そう止めなかっただけで・・・」
CH香　　「リョウお前、教授がホントに死んだら、どうするつもり
　　　　　だったんじゃ～。怒りの100ｔハンマー、天誅～。」
100tハンマーで殴られる僚。
CH僚　　「だから念の為に朝霞先生とドクに伝えていたじゃないの」CH香　　「それでも、お前が悪い。」
CH僚　　「ぎゃあ～」

課長　　「バッカもん～。お前ら何をやっている～」
課長　　「まったくベテランの先生まで。あっあ～胃が痛い。
　　　　　胃腸薬、胃腸薬・・・。」

FC雅彦　「ハコ、何さわいでいるの」
FC葉子　「また女風呂覗かれたんだって」
FC雅彦　「あの冴羽先生？」
FC紫苑　「今度は教授とかベテランの先生らしいよ。
　　　　　浩美さん達を覗いたんだって・・・。」
FC雅彦　「えっ浩美さん達を？ハッハッ・・・まさか。」
FC紫苑　「ショックのあまり教授の心臓が止まったって大騒ぎに
　　　　　なったらしいよ。」

日記など・・・。
CH野上唯香「波乱の修学旅行、第1日目の夜は、ベテラン老先生3人
　　　　　　の覗きで始まった・・・。」
AH香瑩　　「日記。日本に来て初めての修学旅行、1日目
　　　　　　僚パーパ、また香媽媽に吊るされている。」

女風呂で覗きを行った、重さん、教授、陳さん、および
覗きを計画した僚、ミック、ねずみ（神谷）、武内、平野、木崎
以上の者は、清水寺の舞台で、布団ですまきにされて吊り下げの刑
となった。 
